據報中國拒絕美國要求放寬對科技公司的限制

據報中國拒絕美國要求放寬對科技公司的限制

在中美今個星期展開新一輪高層貿易談判前夕，英國《金融時報》引述三名消息人士報道，中國拒絕美國要求放寬對科技公司的限制。

報道指，北京未有對美國要求中國停止歧視外國雲端服務商，減少海外數據傳輸限制，以及放寬外國公司在本地存儲數據的要求，作出「有意義的讓步」。

美國白宮表示，貿易代表萊特希澤和財長努欽將星期四前往北京會談，而中國副總理劉鶴將率團，出席下月3日在華盛頓舉行的磋商。

《金融時報》預計數碼貿易將成為談判議題之一；又引述消息人士說，中國曾經提出讓步，但美國認為並不足夠，並要求中方作出更多承諾後，中國撤回建議。

美國總統特朗普日前表示，與中國的磋商取得進展，看似可能達成最終協議。但他警告，美國可能會維持對中國產品徵收關稅一段時間，確保中國履行協議。

日日放風話有成果...

開放咗
企鵝 阿里老豆食乜？

即係Facebook奶咗咁耐都冇用

應承，就算簽埋協議
咪一樣走數

晒氣啦

中國外交部:《中英聯合聲明》作為歷史文件，已不具任何現實意義。

由頭到尾中國都係諗住側側膊，唔諗住改，繼續攞著數。

點知呢次無用，美國講明唔會徹消關稅，中國唔可以信口開河。所以之前的承諾立即反口，因為之前淨係諗住吹住先，都無諗過執行

佢地話執行左

中国外交部：中国已經嚴格保護知識產權，請美方認清事實

溫水煮蛙，
所有野都傾好哂，再打科網牌，
accept 就用google Amazon 打柒tencent 阿里
reject 就25% gogogo.

美國跪求中國放寬對科技公司的限制
中國決心維護正義依法拒絕

不容許不平等條約加諾天朝大国

八萬五已經唔存在喇

點會容許外國企業同自己國企公平競爭
即係斷自己米路啫，個個既得利益者

睇穿你籠嘢啦咁多年
吹到會改但要時間唔可以一步登天
佢話要100年都得架